（徵旅伴）有無人十月尾想去旅行？

公司有假 十月尾至十一月頭有假
但搵唔到伴 想去邊歡迎提出 地點唔多介意
基本上可以出發就得
利申90後男 多野講 唔怕污糟 唔怕熱 影相
試過上網搵到旅伴

Tg:B99228899